有康美樓居民被送往美孚「翠雅山房」隔離 有黨衛軍駐守

有康美樓居民被送往「翠雅山房」隔離 有警員駐守

新型冠狀病毒疫情持續，青衣長康邨康美樓07單位的住客，因為同號單位有兩名住戶確診染病而要撤離，以進行檢疫，部分人士被送到美孚饒宗頤文化館的「翠雅山房」。「翠雅山房」今早未見有人進出，門外有警員駐守，亦禁止傳媒內進。

「翠雅山房」大閘緊閉，在內駐守的警員拒絕傳媒入內採訪，閘內共6名戴上外科口罩的警員看守，大閘外的兩段行人路亦拉起封鎖線。